# Templates #

En este repositorio voy a poner todos los archivos de configuracion y links mas comunes que uso regularmente

### Archivos ###

* .bash_profile - Profile para el shell de MAC
* http.conf - archivo configuracion general de apache
* muni.conf - archivo configuracion user de apache

### Comandos / Links ###

* ln -s "/Applications/Sublime Text.app/Contents/SharedSupport/bin/subl" /usr/local/bin/sublime -> Agregar sublime al path